{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026249",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "하이테리"
    },
    "text": "店の入口工事で進入が少し難しいです。 しかし、早いうちに工事を終えるようにします。 全羅南道羅州市南坪に位置するペット同伴カフェです。 当カフェはレトリバーテリーと共にする所です。 レトリバーテリーは噛みません。 女パン屋さんで予算を節約し、自分で工事を進めています。 屋外テラスとルーフトップもあります。 席は愛犬同伴可能で、手作りデザートとローストしたコーヒー豆を毎日提供しています。 駐車スペースは広くて静かな雰囲気でヒーリングを楽しむことができて良いカフェです。 レトリバーテリは人好きな種で人に従い、時には人を追いかけることもあります。 したがって、オーナーの監督が必要です。 訪問時に子供たちをテリーのそばに長く置かないように注意してこそ安全事故が発生しません。 私はデザート専門で働いた経歴があり、最近はデザートの納品もしています。 ブログやインスタで製品を見たいお客様がいらっしゃるので心が痛いです。 そのため、お越しになる前にご連絡いただければ、問題を解決する方法を探してみます。 カフェへのアクセスは、ドドゥルガン遊園地の向かい側の広い駐車場に駐車して、黄色の塀を探してください。 メニューはパフェいちごテリー、パフェ抹茶シロ、パフェチョコテリー、生クリームスコーン、スーパーベーグル、フィナンシェ、クリスタル塩パン、バスク·ベーグル、カヌレ(バニラ,抹茶,チョコ),スモアクッキング,ペスチュリエッグタルト、アメリカーノ など様々なメニューをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは全羅南道羅州市南坪に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの特徴や雰囲気を教えてください。",
            "answer": "カフェはペット同伴可能で、屋外テラスとルーフトップもあります。駐車スペースも広く、静かな雰囲気でヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはパフェいちごテリー、パフェ抹茶シロ、パフェチョコテリー、生クリームスコーン、スーパーベーグル、フィナンシェ、クリスタル塩パン、バスク·ベーグル、カヌレ(バニラ,抹茶,チョコ),スモアクッキング,ペスチュリエッグタルト、アメリカーノなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "カフェへのアクセスは、ドドゥルガン遊園地の向かい側の広い駐車場に駐車して、黄色の塀を探してください。"
        },
        {
            "question": "カフェにはペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、カフェではペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェのオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "カフェのオーナーは女性で、パン屋さんの経験もあります。予算を節約するために自分で工事を進めています。"
        },
        {
            "question": "カフェに子供連れでも行けますか？",
            "answer": "はい、カフェでは子供連れも大歓迎です。ただし、テリーのそばに子供を長く置かないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "カフェにはデザートの納品もしていますか？",
            "answer": "はい、カフェではデザートの納品も行っています。"
        },
        {
            "question": "カフェのオーナーはどのような監督が必要ですか？",
            "answer": "カフェのオーナーはレトリバーテリーに監督されます。レトリバーテリーは人に従い、時には人を追いかけることもありますので、オーナーの監督が必要です。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどのような安全対策がありますか？",
            "answer": "カフェでは安全事故を防ぐために、子供たちをテリーのそばに長く置かないように注意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 530
    }
}